10.1賀你老母

啱啱用iPhone keyboard打字，無意中發現「光復」之後會出「元朗」，「黑警」會出「打人」唔知幾時可以打「林奠」會出「死全家」呢